紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯

再黎
紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯

蘇眉頭、星斑背、三刀腩、魶魚身、奀哥尾來重新砌成一條魚，仲要一邊蒸一邊炸

做咩姐你

青雲真係好正

結局